患有拖延病巴絲入一入黎

你地嚴重到咩環境？

點解決好呀

學野學得好慢，做下停下